點解有d女仔做乜都要搵人陪?

有時覺得咁樣做野效率會好低 係咪真係咁怕寂寞分分秒秒都要人陪 ？

去廁所
但如果男陪男去
等於HEHE

我係絲，我都想知
曾經有位女同學問我去唔去廁所，我話唔去
佢寧願忍

學你咩都講效率
秒射

好想知 跟住佢地仲會笑鳩人自己一個

你秒射又唔洗講俾大家知既

一齊3P

其實佢想同你傾下殺男人計劃

呢個真
好似一條友就唔正常咁

以為自己開post
自己一個食飯比人笑9返轉頭
自己靜下放鬆下個感覺仲好過應酬佢地d死港女

去旅行有d景點我想去佢唔想去 或者調返轉
我提出分開玩一日半日
佢都唔肯 話覺得好奇怪（好想知奇怪個點係邊到 ）
但又要我就佢去佢想去既地方
DKLM

d女好古惑去邊都要搵個肥醜黎襯自己

以前去親廁所都問男同學去唔去
個個都屌我老母

最撚奇佢地做愛又唔會一齊
反而屙屎屙尿有聲有臭又接受到

啲港女好撚廢

特別係啲豬西

長期站在不敗之地

女人累人，乜都要拖堆人地一餐

啲女人好古惑㗎

之前覺得自己食飯好毒
自從有次想突破下 走左去自己旅行之後
返唔到轉頭
依加一放假就自己周圍去 好爽唔駛就人 想食咩就食 想去邊就去 行到攰就返屋企

有feel啲掛

去咗夜晚有閪屌，你去唔去丫